"Ik weet dat u dat doet," zei de vreemdeling; "Ik wist dat je dat zou doen.
Ik vertelde u dat.
Maar nu heb ik u een vraag.
Weet u, of weet u dat niet weet, dat het recht van Engeland veronderstelt elke man onschuldig, totdat hij bewezen--bewezen--schuldig te zijn?"
"Mijnheer," Mr. Wopsle begon te antwoorden, als Engelsman ben ik--" "kom!"
zei de vreemdeling, bijten wijsvinger naar hem.
"Niet onttrekken aan de vraag.
U weet of u het niet weet.
Wat is het nu ?"
Hij stond met zijn hoofd aan de ene kant en hijzelf aan één zijde, in een pesten, vragend en gooide zijn wijsvinger aan Mr. Wopsle,--als het ware naar mark hem--voordat bijten hem opnieuw.
